「求分享」背上有粒7mm左右痣.....去醫院脫有冇得claim保險？

話說粒痣由細到大都起到，男人老狗都唔多care,但有時候會痕

前排唔知係咪唔夠訓，粒痣附近又痕痕地，發覺粒野凸左少少同有少少起角+硬，驚會病變就走左去私家醫院割+化驗

埋單成皮野做前問過醫生呢d當唔當美容，佢就話算係小型手術，應該可以claim

想問下有無師兄師姐有經驗claim醫療保？

化驗結果係點

你要睇個病有冇必要 你要問醫生先 然後問返間保險公司啦
首要條件係要過到medically necessary呢一關 再諗下一步

其實你應該問返你保險AGENT

應該問醫生個手術名
然後打去你間保險公司問呢個手術屬於小型定中型
再睇返你個plan可以claim到幾多

醫生都應該答到你醫生費同巡房費收幾多
淨返果d房費，手術室費等等就試下google或者打去醫院問

要等一個星期

醫生話應該得...佢叫我出左化驗報告先俾claim form佢填，我諗佢識寫靚d掛

公司醫療保險

都有agent 跟架
你問你人事部佢地有有contact

醫生話係小型手術，我即場做完就走左啦，脫痣唔洗住院

醫生咁講, 咁粒野可能有D野啵
事關平時有D粉瘤果類case 無端白事劇左佢唔會過到關

試下先但公司用濕鳩支銀團體醫療保無乜信心

做之前我問粒野危唔危險，會唔會係個味野，佢話唔危險，只不過認同割左化驗穩陣d

搵INTEL可以免費幫到你

連登仔咁健康無呢d煩惱咩？

咩黎？

不過有啲濕鳩保險要你有pre approval 先做得
你依家直接做咗某啲保險可能唔包
AIA 成日要人pre approval

睇左呢個伏地咁

不安

一皮野都拎唔到出黎埋單

你問醫生冇用你係要問保險公司

埋左啦係唔知claim唔claim到姐

有啲保險公司可以用先天不保理由拒保
醫生要話有醫療需要先可以賠償，佢唔係保險專家，佢同你講應該可以claim 呢句好唔付負責任
公司醫療售後服務質素成疑，不過你都可以打去問吓先。
最後如果claim唔到，好彩只係用一皮野，我見有啲駛十幾萬賠得一半其餘自己俾，所以claim都係一個學問
建議：做手術之前除咗問清楚醫生仲有問清錢銀賠償方面先

個人醫保應該一定包，公司醫療就問下好D